[一張圖] 絕美Nancy

我愛Nancy❤

點解唔係 Nancy Sit

失望

因為

Nancy Sit 係 captain
NancyJewel 係 女神❤
我仲押埋韻
係話神唔神

推

佢先最靚

人呢

一入娛樂台比難西洗版啊Ching

好事定壞事

呢張同佢台上西面嗰張個眼神幾似

咪
佢啲人作故仔

nancy可以話係呢個地球上最靚嘅女人

根本就係

終於有人意識到 好波ching

你眼女眼界已經去到頂級

睇女

正